# Partie 1
## Sous partie 1 : Texte. 
Une phrase sans rien  ! Déjà je vois de la couleur en mettant des "#" ! Je progresse...
Je n'ai pas encore l'italique ça va venir !!! 
*La preview est utile pour voir notre travail en ligne. Sympa tout ça. *

**Voilà pour le gras**.

Pour le lien c'est ici : [FUN MOOC](https://www.fun-mooc.fr/fr/)

Et maintenant une ligne de `code`
On découvre des touche du clavier avec markdown !

## Sous partie 2 : Les Listes !
** Les listes à puce**
- Item 1
  - Mettre en oeuvre et animer cette activité
  - Accompagner les élèves au cours de cette activité
- Item 2
- Item 3

**Les listes numérotées !**
1. item 
2. item 
3. item

## Sous partie 3 : code

```
# Extrait de code
```
